let data = [
    {
        "category": "HTML",
        "questions_and_answers": [
            {
                "question": "Wer hat HTML erfunden?",
                "answer_1": "Robbie Williams",
                "answer_2": "Lady Gaga",
                "answer_3": "Tim Berners-Lee",
                "answer_4": "Justin Bieber",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Wie wird ein Link in HTML erstellt?",
                "answer_1": "Mit dem a-Tag",
                "answer_2": "Mit dem link-Tag",
                "answer_3": "Mit dem img-Tag",
                "answer_4": "Mit dem button-Tag",
                "right_answer": 1
            },
            {
                "question": "Was ist der Zweck des head-Tags?",
                "answer_1": "Den Hauptinhalt der Webseite definieren",
                "answer_2": "Eine Liste von Links zur Verfügung stellen",
                "answer_3": "Informationen über die Webseite bereitstellen",
                "answer_4": "Das Layout der Webseite definieren",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Wie erstellt man eine Liste in HTML?",
                "answer_1": "Mit dem list-Tag",
                "answer_2": "Mit dem ul-Tag",
                "answer_3": "Mit dem table-Tag",
                "answer_4": "Mit dem form-Tag",
                "right_answer": 2
            },
            {
                "question": "Wie fügt man ein Bild in eine HTML-Seite ein?",
                "answer_1": "Mit dem image-Tag",
                "answer_2": "Mit dem img-Tag",
                "answer_3": "Mit dem picture-Tag",
                "answer_4": "Mit dem link-Tag",
                "right_answer": 2
            }
        ]
    },
    {
        "category": "CSS",
        "questions_and_answers": [
            {
                "question": "Was bedeutet CSS?",
                "answer_1": "Cascading Style Sheets",
                "answer_2": "Creative Styling System",
                "answer_3": "Colorful Styling Sheets",
                "answer_4": "Cool Styling System",
                "right_answer": 1
            },
            {
                "question": "Was ist der Zweck von CSS?",
                "answer_1": "Programmierung serverseitiger Skripte",
                "answer_2": "Erstellung von Interaktionsdesigns",
                "answer_3": "Formatierung von HTML-Dokumenten",
                "answer_4": "Erstellung von Datenbanken",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Wie wird eine CSS-Datei in eine HTML-Seite eingebunden?",
                "answer_1": "Mit dem script-Tag",
                "answer_2": "Mit dem link-Tag",
                "answer_3": "Mit dem img-Tag",
                "answer_4": "Mit dem style-Tag",
                "right_answer": 2
            },
            {
                "question": "Was ist keine gültige Schreibweise für die Farbe Weiß?",
                "answer_1": "#ff",
                "answer_2": "white",
                "answer_3": "rgba(255,255,255,1)",
                "answer_4": "#fff",
                "right_answer": 1
            },
            {
                "question": "Welches Attribut wird verwendet, um den Hintergrund eines HTML-Elements zu ändern?",
                "answer_1": "text-color",
                "answer_2": "background-image",
                "answer_3": "background-color",
                "answer_4": "color",
                "right_answer": 3
            }
        ]
    },
    {
        "category": "JavaScript",
        "questions_and_answers": [
            {
                "question": "Was ist JavaScript?",
                "answer_1": "Eine Programmiersprache",
                "answer_2": "Ein Betriebssystem",
                "answer_3": "Ein Texteditor",
                "answer_4": "Ein Webbrowser",
                "right_answer": 1
            },
            {
                "question": "Was unterscheidet let und var?",
                "answer_1": "Es gibt keinen Unterschied",
                "answer_2": "let deklariert eine Variable lokal, während var global deklariert",
                "answer_3": "var deklariert eine Variable lokal, während let global deklariert",
                "answer_4": "let ist veraltet, var ist modern",
                "right_answer": 2
            },
            {
                "question": "Wie wird eine Funktion in JavaScript definiert?",
                "answer_1": "function = meineFunktion()",
                "answer_2": "def meineFunktion():",
                "answer_3": "function meineFunktion() {}",
                "answer_4": "meineFunktion = function() {}",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Was ist eine Closure in JavaScript?",
                "answer_1": "Eine Schleife, die nie endet",
                "answer_2": "Ein anonymes Objekt",
                "answer_3": "Eine Funktion, die auf Variablen außerhalb ihrer eigenen Definition zugreifen kann",
                "answer_4": "Ein Attribut eines Objekts",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Was ist das DOM in JavaScript?",
                "answer_1": "Ein Datenbanksystem",
                "answer_2": "Ein Dateiformat",
                "answer_3": "Ein Computerprogramm",
                "answer_4": "Eine Programmierschnittstelle für HTML-Dokumente",
                "right_answer": 4
            }
        ]
    },
    {
        "category": "Git",
        "questions_and_answers": [
            {
                "question": "Was ist Git?",
                "answer_1": "Ein Texteditor",
                "answer_2": "Ein Betriebssystem",
                "answer_3": "Ein Versionskontrollsystem",
                "answer_4": "Ein Webbrowser",
                "right_answer": 3
            },
            {
                "question": "Was ist der Unterschied zwischen Git und SVN?",
                "answer_1": "Es gibt keinen Unterschied",
                "answer_2": "Git ist dezentralisiert, SVN zentralisiert",
                "answer_3": "SVN ist schneller als Git",
                "answer_4": "Git unterstützt nur bestimmte Dateiformate",
                "right_answer": 2
            },
            {
                "question": "Wie erstellt man einen neuen Git-Branch?",
                "answer_1": "git merge",
                "answer_2": "git branch",
                "answer_3": "git clone",
                "answer_4": "git commit",
                "right_answer": 2
            },
            {
                "question": "Was ist ein Git-Commit?",
                "answer_1": "Ein Befehl, um eine Datei zu löschen",
                "answer_2": "Ein Befehl, um eine Datei zu kopieren",
                "answer_3": "Ein Befehl, um eine Datei zu verschieben",
                "answer_4": "Ein Befehl, um Änderungen in einem Repository zu speichern",
                "right_answer": 4
            },
            {
                "question": "Wie kann man in Git Änderungen rückgängig machen?",
                "answer_1": "git undo",
                "answer_2": "git revert",
                "answer_3": "git reset",
                "answer_4": "git remove",
                "right_answer": 3
            }
        ]
    }
];
